香港中產同我入一入嚟！

代朋友出Post，佢冇account。

有班人寫了一個中產宣言，以鼓勵資產階級、有識之士也支持今次運動並參與罷工，請覺得適合就聯署，並傳給你認為適合的朋友。

可能有人會話自己罷工就得，但運動走到今日，我們需要不同階級出來表態，講到明會參與罷工同支持罷工，才能讓更多人有信心加入！

跪求廣傳！！

推

Pish

pish

香港人窮得只剩下錢，點解唔搞為義士嘅眾籌基金？

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

幫推

我再推！！！

推

8.5我會罷工我會參與集會
光復香港 時代革命

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

罷工啊！